開始接受arkk個d股唔會升得返

利伸自己高位有買tsm api tsla個d
今個月個人冷靜左真係開始明白今鋪真係蟹左貨
就算未大跌前tsla個d都橫盤左好耐無力升
而家全球各國央行都開始關水喉
熱錢寧願炒傳統股都唔返黎 諗唔到咁既氣氛下d資金點返科技股版塊
其實個d乜基本面諗返真係得啖笑 阿木你tsla 80蚊時同800蚊時都係吹一樣既野 而家仲話升到3000蚊 真係哂9氣
當自己後生時吸取教訓

你驚就斬囉
唔好浪費時間
陣間你睇到都唔開胃

我信阿木多過信自己亂買貨

好快升番啦 SH

阿木自己都係亂買貨姐
佢靠扑中隻tsla姐
醒下啦

係 酒呀

印象中每幾個月就有一堆呢啲post

升上去任佢按啲理由落去，跌落去又係任佢按啲理由
睇住幅圖炒算喇，講咩基本面呃傻仔

自己買咩都唔知，一跌未話唉屌又蟹左，早知唔跟人買，呢啲人一定蝕多過賺

別人恐懼我貪婪 係時候

買得ETF睇一年㗎啦，佢買嗰啲全部都係破壞性創新，之前因為大牛先至炒到咁高，本來就唔預期佢咁快升得咁急，好多佢手上睇住有前景嘅公司都仲係急速發展緊，幾年後可能就係另一間騰訊或者Tesla

你覺得你眼光好過佢，可以揀到另一間Tesla或者騰訊，而佢係揀唔到嘅，你咪自己揀嚟買

邊個估到TSM廢到咁

你走咗自然就會升番㗎啦

跌得果一排

etf攞黎短炒 搏君一笑？

去做定期，一定有賺
定係你驚銀行摺？

樓主如果上年響1月百幾蚊買咗TESLA

應該會響3月跌到8十幾嗰陣斬咗
然後出番同一個post話邊可能上到900嗰啲人嚟

大佬你係咪唔識字

即係差唔多會升

你走左就升
快啲酒

本身人地就睇5年10年樓豬你既分析睇幾多日？

但尋晚3點後納指道指一齊大爆升喎

短線係一個鐘
中線睇一日
長線睇一星期
唔係一星期升十倍就係垃圾

吓 大佬好明顯佢係短炒心態啦

兩個月前都有班人話接受左gme唔會升番
ark有唔少優質股，駛咩驚

bear case 1500

終於明白點解咁多人課金俾月供成班財演。就係多樓主呢D on9.

佢扑amzn btc個時你係邊

又唔見你扑得中

佢呢排好唔掂喎 你咁都信佢

熱錢番傳統股

番得幾耐呀，樓主都係賣哂佢買廢老股啦

佢依家咪話人地扑中靠彩數lo
係自己唔好彩所以扑唔中

其實我都好驚 救下你快啲升返

股市 係要調轉諗野架

你試下而家入貨

到出面個個日日係度吹奏既時候 就放貨

你見升睇升 見跌睇跌 係傻散行為黎

短線係分鐘計
買完跌幾蚊已經瀨屎

佢最新tesla估值個篇野既細節, 已經show倒佢同佢個團隊亂尻咁黎...
不過另一方面, 幾尻既野都有得大升
所以用買妖股既心態買返就得

未開始玩美股

TSM 佢清咗啦
所以咪爆升囉

short 爆佢lor

根本ARK就係新一代既龐氏騙局

靠華爾街吹大自己名氣 引左好多傻散資金流入 做大自己隻ETF收管理費之餘 又推高旗下持股股價

然後每日公開自己既交易 引另一堆冇揸ARK ETF既散戶跟佢買 又係另一招可以推高旗下持股股價

由頭到尾 根本就只係一個要不停靠新資金入場先玩到落去既遊戲
一潮退 冇新錢入 就即時土崩瓦解

Ark = 信仰

買既人 = 廢人 要靠人幫手投資 冇腦

Tqqq先係大船
125果陣斬哂

係咁買大陸股

真，抵俾人割

人哋一年升咗5倍唔講
而家都係回番三成就變龐氏騙局
上年十月之前買落嘅都仲有賺喎

唔睇埋 equity risk premium, 公司 balance sheet 等等。
淨埋行業基本面
多多錢都唔夠你輸

child 登,

正股驚西

萬一 真係升到 3000 你就喊出黎

岩
而家仲有賺
但下星期就冇得賺

睇黎佢TOP TEN HOLDING裡面十隻都係TSLA黎
你真係好醒

點解唔短炒得

ETF咪又係幾十隻股票加埋一齊
個股炒得 ETF唔炒得 係咩邏輯

啲錢已經流曬去廢老股同大巨頭
新興科技股只會慢慢陰跌
傻散就每日buy the dip
最後錢就入曬隻個股
但永遠都唔會彈返起

係呀
快啲走啦

要唔要講下佢扑唔中果啲

點會彈唔起....
疫情已經俾左個舞台俾科技股表演
之前咁多錢入去科技股
宜家流返部分出黎都好正常姐
股市大升完就跌一部分架啦 唔係以前會一直升上去啊嘛...
有升有跌係定律黎

其實ok, 冇咩問題，不過短炒冇咩水位食，individual stock 大D

高位即係幾高 比個價嚟睇吓

永遠唔會啊，啱啊，冇啦冇啦，美國亡國了，

其實契媽只係近2 3年突然彈起 上年仲要食正大龍市
另外睇post見到好多人成日拎qqq voo同arkk呢種active etf相提並論 active etf 風險大過passive etf好多

依排唔撚駛諗
Hfs shorts etf黎對付gme amc

因為有四巫日嘅月份
3/6/9/12

Ark 近排買勁多支那股

放好多美股優質科技股，條臭雞痴撚左線

2個月叫long term, 真係屌你都廢時.

美國版2800點會唔升

賣左未？

咩原因大爆升

我最鐘意就係見到呢啲PO

intel 果陣都話升唔返 宜家破頂
ba 一樣
如果買花旗本身真係升唔返
跌太多

牙木拎曬啲錢去賭
仲要賭輸曬
被人瞄住黎洗
好快
江湖上再冇牙木呢號人物

個市係向好
但只有牙木信徒輸錢

日狗不嬲都見高拜見低踩

呀木你都係唔好叫呀木啦

你叫廢柴算啦

股市使撚原因，你當而家做數啊？賭場使咩原因賭大細

木狗拎你地啲錢嚟睇5至10年
你地就拎自己啲錢嚟鎖5至10年

有人斬倉代表跌市已經過一大半

個邏輯就係波幅細 冇肉食 要炒搵個股炒啦

跌咗一陣喳喎
揸多幾年啦

FX夠細啦，咪又係咁多人炒

ARKK波幅大過好多個股喎

$120入左 點知又跌

即係就黎升

佢地就係鐘意睇「永遠唔會錯既人」講野，但菲比斯同木都係人，都會犯錯，所以佢係要睇得把口的財演

斬左買舊經濟股囉咁
好快上返

想睇 有冇source

升緊果陣就話好
一跌就屌晒鬼
咁你自己揀股買仲好
不過分分鐘一個月就輸清

一日gme未搞掂都唔洗旨意上

龐氏騙局用新入場資金去分紅俾舊入場既人 即係用新資金還舊債
Ark 明顯唔係因為人地有持股有實業
而且冇債務

佢既角色只係個大散戶 將散戶能力*10

大散戶呢個年代好勁 三月買到連華爾街班大戶都跟唔切

所以佢只要養到一班有忠實信仰就會成功

我怕你4月果時千升你入都入唔切

其實你咁講任何基金都可以係龐氏騙局

我記得先前都係咁

Sq?

Growth stock 就等消息喇
你買bidu個d都仲可以睇下earnings
Pe咁低

Fx大槓桿點同

仲有shop同sq

中咁多 一定係運氣

舊經濟升多過武肺前先入等睇樓主又出同一個po